時事台+政事台的人口類別比例：40%扮黃暗共泛民偽港獨，30%扮黃黑警，29%港豬

1%正常人